到底facebook點樣搵到"People you may know"?

先唔計你地有mutual friend
有d明明零個common friend佢都搵到
不論朋友/親人
明明完全冇係facebook聯繫過都搵到
好撚誇張,但到底點做到

instagram lor
whatsapp lor

電話號碼

我冇比過facebook 任何電話號碼喎
只係同一部手機有裝facebook同whastapp
仲要我唔知道當事人任何聯繫方式

Gps
WiFi 地點

對方search過你

IP address
上facebook時間地點
Like page興趣相同
Click過入d相同既promo ad

MapReduce

應該係經常開fb既地點
我嗰陣返新工冇耐佢就建議我同事俾我

上面全部都冇

手機個電話薄？

得朋友同屋企人
冇入任何其他親戚

big brother is watching you

whatsapp咪fb架囉